為棄嬰沖足七日涼仍未「洗白」 檢查始知「乖孫」是黑人

【星島日報報道】上海一名婆婆朱水寶18年前買菜時，發現草叢中一名身體黑黑棄嬰，婆婆將他帶回家，幫他一天洗三次澡，連洗七天還是感覺洗不乾淨，送醫檢查才知他有黑人血統。經過多年相依為命，朱婆婆把他視如己出，下個月更送他上大學。

朱婆婆當時發現乖孫時，他全身黑黑，像沾到髒東西一樣，結果洗了一個星期都沒能洗白，直到後來帶去醫院檢查，醫生告訴她男嬰是混血兒才恍然大悟，朱婆婆把他帶回家撫養，「既然我這只手托了他，我苦中苦，我要托到底，讓他能在中國好好過！」。

育有兩兒一女的朱婆婆給他改名為朱軍龍，為了使朱軍龍像其他孩子一樣正常受教育，朱婆婆經過14年奮鬥，直到2014年，終於幫朱軍龍成功登記戶口。朱軍龍現已長大成人，並將要上大學，朱婆婆對此十分期待。

對於已74歲朱婆婆來說，朱軍龍學費有點壓力，每年大約2萬元人民幣，雖然朱婆婆每月只有2000元人民幣，但她表示，無論如何都會好好照顧他，讓他在中國快樂地過一生。

ching潮左
陳日已經有人出過同樣的post了

Old news is....

Ok